今日2017 last day,放低你今年嘅遺憾

然後重新做人

11月頭Ex話無感覺要分手, 我重plan12月打算求婚, 聖誕重on99 text Merry Xmas比佢, 點知睇都唔睇, 對佢徹底失望, 終於都放得低佢

留咗壞印象比人

Met her , loved her , lost her.

Same

比我中出左

大家都辛苦左年幾，聖誕前分手。
Then she completely lost herself and I couldn’t do anything to save her.

輸左幾皮野， 2018要追返

下一年大家一起製造新的遺憾

無左個男朋友
希望依個唔會係遺憾而係做對的事

考試失敗，2018要收復失地！

冇同佢表白

最錫我既呀嫲走左，但個陣去左trip見唔到最後一面
呀嫲我好掛住你

以為終於搵到個岩既 點知最尾又係分手 佢衣家del埋我電話tim啦 復合冇機會 放低一個人真係好難

估唔到今日會係咁過，我希望下年會過得更開心

好掛住Alison 無機會再見了

Same
仲係初戀黎 放唔低

我都係初戀啊巴打 好難捱 但見到對方好似完全無事就更加心痛

比女撚狗咁撚

表白再3失敗

被分手果個先有事姐
可能得我一個on99咁成日諗住佢 抱住個遺憾過世
而佢就睇得好開 當同我冇開始過

你覺得開心又好笑 我又無所謂，我淨係知我未試過咁後悔都未試過咁心痛

都係一個字

窮

同你一樣

遺憾今年仲係做緊廢青，冇所事事。下年比啲上進心，加油年青人

Non jupas （3.3x）收皮
無早啲操考紀律部隊

中意左一個人 佢初時對我好好
好岩傾相處好開心
以為搵到我愛既人
點知上星期俾我發現佢有搵開sp搞野
我仲未放低佢 我可以原諒佢
如果同佢坦白 我地就會玩完....
所以 每次出黎我都扮開心扮冇事

上一段感情無處理得好

因為無知害死左狗仔。。。

唔再做臭四

不要再做deadline fighter了

返左一年hea工，冇轉到工
下年一定會轉，唔可以再咁樣落去

共勉之

無打比條柒頭

八月尾識佢，但因為我做野太odd令佢怕左我，到而家都3個月冇傾過計，好想同佢傾返計進展下

25仲係a0

冇後悔冇勇氣同佢表白

遺憾年年都有 唔覺得今年可以改變d咩

好後悔以前冇好好追一個女仔, 到E+ 都好掛住佢

無恨心咁分手，而家求左婚過多排又悔婚

final year忙搵工寫thesis
無花太多時間係隻狗到
結果佢慢慢愈黎愈老都無發覺
年尾就病死左

以前人地問我最大遺憾係咩
我會話揀錯科或者無考好DSE
依家諗番
我最大遺憾一定係無花多d時間係最錫我既狗身上
Sister loves you forever
Hope you will be a happy healthy dog in heaven

俾女當狗咁玩,人財兩失,希望2018會有個新開始

冇錢冇女冇工作
由其女神走左
遇到第2個都應該今晚比人中出埋

希望可以復合返

俾鍾意既人感覺到我鍾意佢 如果時間可以倒轉 我唔會咁問 起碼我地仲可以做朋友 仲可以一齊打打鬧鬧

Hea 撚左成年
咩都冇學過